集思廣益，同男朋友過埋生日就分手，準備d咩好

想同佢過一個開心 亦都係最後一個同佢過嘅生日
想好好同佢慶祝
送咩 或者做咩好
想第時佢見到件野 或者睇番d 相都記得我曾經有幾愛佢手
利伸：和平分手 雙方都冇恨意

最後一次互射

俾定綠帽佢留念啦

互含

我個ex同我講聖誕節比驚喜我
去到24號晚出完街同我講分手
一個月後就搵左第二個

有咩意義我想問
橫掂都分手一句生日快樂咪夠
搞咁多野做乜

冇帽

jm9

比佢內射 十個月後比個B佢
成世都記得

比佢內射 然後內射返佢

同性繁植

比較好奇因乜事和平分手

我最期待既畫面出現咗喇.jpg

咩事

淫底女係難keep嘅

你有無做啤妹呀咁

送隻豬比佢

冇做啊

食定避孕丸俾佢中出

利申:9up

浪漫最後一次
去食次fine dining
再行下海旁 吹下海風
或者去第一次拍拖嘅地方
之後畀佢送你返屋企

得你認真答我

咁樣真係有意思咩

佢生日未

如果唔係可以點

分手不宜再拖拖拉拉

以為自己情聖咩

男朋友生日仲要佢送返屋企

有乜撚野意思

你呢個做法真係會深刻

不過我建議樓主要分就分 唔好搞咁多野

佢要記得你 你而家分 佢都會記得你

你要咁做除非平時既你地冇浪漫可言

如果平時冇 今次你刻意咁做 更加只會顯得你做作 好肉酸

送你破燈泡 便宜地照亮你天地

最後正日同佢去咗海洋公園 開心嘅

你同佢一齊左8年-十幾年？

「驚喜」
咁撚柒賤

去完OP分手...........咩玩法

我最後一次送你返屋企啦

仲食完晚飯 一齊食蛋糕
走個陣 攬住佢喊咗好耐

佢話想我同同佢去OP 雖然我已經去過好多次 但同佢去感覺係唔同

陳奕迅- 傾城

如果呢個po 係我岩岩分手既男朋友開就好...我黎緊三月生日但個最後慶祝都係我要求返黎...仲要佢好似唔想咁

諗清楚先 好多事冇得後悔
我逼走左我女朋友
回頭先發現 原來三年黎嘅回憶 每一段都係佢

樓主呀 你唔答？
我當係你
你都幾賤下 知道曬你做既野

唔係 一齊咗大約一年
點解賤？

咁無野了

on9仔

其實點解分呢

之前你講到同佢好好，佢又條件幾好除左矮

佢話佢需要擺更多時間係事業度 我都明男人事業係緊要 所以就...... detail 就唔講 講都講唔清

佢都有話唔係我唔好 係錯的時間

既然要分，搞咁多嘢做乜！忘記你根本係遲早嘅事，Happy Ending算啦。拖拖拉拉互相都會唔開心。開開心心玩一晚，然後從此唔聽佢電話...從此係互相嘅世界消失。

屌你要分手就唔好講咩留低美好回憶
知唔知咁分手有幾hurt 八婆

你禁做 叫人以後既生日點過 每年都記得你？

我ex試過兩次係我生日正日同我講分手